為恢復大清政府係香港主權，老衲呼籲使用大清紀年曆法

今日係宣統一百零九年六月初八